NordVPN問題求助

Macbook ge Nord VPN 一直 connect 唔到，無論係connect 香港，台灣，新加坡，美國服都唔得。請問如何解決？（手機就無呢個問題）

有冇試過重新登入appstore?

點解要重新登入？我試下！

因為我之前appstore唔記得密碼，reset之後再用同一個密碼authorise nord就得

我都係咁，本生以為係我問題
我又係打過晒所有password都唔得，留名睇解決方法

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)
最新內容修訂：2019/12/6 20:16

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

為避免大量用戶同時登入使用導致被封鎖帳號，需作人流管制措施，獲派使用權限需時，敬請見諒。

以下會員可獲優先處理：
- 活躍會員
- 會員編號二十萬以內
- 非五毛
- 關心香港政事

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

試咗，都係唔得。一直顯示緊connecting。

尋日先課完NordVPN🤣

Password問題我尋日都試過，將電腦版的NordVPN 的VPN Protocol調為TCP就解決。😅不過我就面對緊個新個問題，connect唔到。

emoji撚

你有冇問佢哋嘅職員，會唔會快啲解決到你問題

官網有寫要裝埋另外工具

無見到，不過個職員同我講只需要NordVPN個app就Ok，唔需要其他插件。

已經成功。
首先，add 1.1.1.1 & 1.0.0.1 在系統偏好設定的DNS。
其次，Sign out 個 NordVPN account；
然後重新啟動， sign in NordVPN account；
之後用TCP or UDP個模式connect.(係VPN protocol切換）。
如果唔得，del左NordVPN再download，重複以下三個步驟
1.Sign out 個 NordVPN account
2.Sign in NordVPN account
3.用TCP or UDP個模式connect。(係VPN protocol到切換）。
遇到同樣問題的手足，希望以上方法可以幫到你。

thanks